政府成日賣廣告就當做左野, 點解黎一招順水推舟?

學美國嘅議員話齋,
以前我地有好多有創意嘅抗爭方便,
點解而家全部都淨係打陣地戰呢?
自六月以黎政府落左有幾多款廣告已經多到唔記得,
最新一款 「與暴力割蓆」何不反過黎用黎做文宣?
宣傳返狂暴警察同政府嘅制度暴力
上次塞完機場嘅道歉大會贏得全球掌聲,
今次可以再下一城,
先為民生影響道歉 > 解釋原因係由於政府同狂暴警察首先發狂, 我地無奈下唯有還擊 > 提出六月以黎收集到嘅証據 >「與制度暴力割蓆」
咁做可以令到前線有機會休息,
又可以俾國際知道我地唔係暴徒,
我地都唔想影響到民生,
由頭到尾都係俾政府逼成, 係政府一手做成嘅

自推 10次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

連登班守城撚校園是我家撚
已全部縮返曬入自己老母個西度